濕疹又發啦屌你老母

有左十幾年 試過好多中西醫

中醫就好似冇乜用
西醫可以食 類固醇(短期) 免疫力壓抑劑(長期 冇咁多負作用)

西醫係有效 但覺得長期食會始終對身體唔好

有冇巴絲有中醫醫濕疹係OK 呢排想死咁濟

試左死海鹽未

之前睇完醫生用類固醇膏，唔keep住用就復發，好撚煩 點樣可以根治

我都覺得好煩 死海鹽用過仲嚴重左 冇睇西醫就咁唔理佢.....